侵競選顧問：電郵喺地獄嚟

死到臨頭仲要諉過於人

Push